[ONCE]TWICE討論區(28) 幾時到港場呀~요요

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

[img]
第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2010年以來女團首周銷量第一
〈TT〉MV分別於10月25日、28日、11月1日、7日、14日、23日、12月3日、13日、23日，打破「韓國團體MV最短時間達一千萬至九千萬觀看次數」的紀錄。2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 最佳音源賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas，隊長，火車頭，瘋志效，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、被ONCE們野生捕獲、身體搞笑
暱稱：大家姐，兔仔牙，村姑，車厘龜，車厘兔，林三歲
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、聽音樂
特長：鋼琴
習慣：摸鼻子
暱稱：賢賢，鎮post之寶，豆腐妹，賢妹
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：主rapper，小不點擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、跟住oppa
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，仙豆，仙氣女神，女神豆，草莓公主，兵仔豆，米八豆
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위/주자유
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：中華民國臺南市東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：跳舞、唱歌、騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內，伊貝，주희(姐姐們改的韓國名字JuHee)
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

TWICEcoaster : LANE 2換卡表

TWICEcoaster : LANE 2換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

From. PTT－TWICE

高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後都係信和，比較推薦一樓MiXi Shop, 地下一層既Mxni shop,（兩者冇關係）
唔好去Sxx Xusic。

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

鎮POST圖s

Fashion

人靚著咩都襯

lm

新post留名
快啲有港場

留翻個名先

經理人見慣見熟 都要打格仔

想比彩瑛用刀吉死lm

其他晏啲得閒先po

留名都睇癲佬又上水

隻腳瘀咗

新po留名

今次靚過之前幾次好多

帶留長左頭髮之後屈哂機嘅oppa嚟留名

新post為主人留名

名井南既世界真係好難參透

新po帶住南妹嚟留名
名井南無敵

Michaeng

你地唔好再ff啦

SANA 與子瑜將會參與5月6日的Happy Together 拍攝，節目將會於5月11日播出!

正 上次sana上happy together果集已經好好笑

正呀有綜藝睇

殺人犯留名

留名

Mina套衫令我諗起周子

SAMO

沙漠

我發覺momo好似痴得sana多, 開始有d不正常自己整親自己既行為

吾？ 爛尼？

Fashion 既野我真係識條鐵

米八未

高舉jeongmi大旗

我南無敵

睇唔透

定B

明明咁cute...硬係要著得咁成熟

新po留名
Btw幾時有港場

巨人瑜

縮小差距

Lm

繼續....

唔覺子瑜特別高

終於唔係再著間條
留意到瑜塊面愈黎愈圓 就黎要叫佢子圓

唔玩LU...溫書

殺氣

肥咗

彩瑛隻狗留名

Jeongyeon留個名

Sayu is real黨

個tags唔係SaTzu 咩

志效好似復原得不錯，仲好似瘦咗，啲肉去咗子瑜度

係咪台灣香港鍾意叫鯊魚多韓國叫 SaTzu 多？

LM

眼瞓

留意到瑜通常去機場就會登上naver 首頁

post 名成日YOYO 到時歌名唔關YOYO事咪炒曬車

下個 post 名可能係吔堅滾啲友～

MV 拍完, 主打係jyp 作

題目問乜

yoyo&👈手勢
咁都想考once

"這樣也做不到 那樣也做不到"
揀適合既四字成語

好事定唔好事？

J~Y~P

SANA隻腳疑似紋身

Jyp寫啲歌都唔錯 應該會同之前幾唔同style
但我唔想聽到jyp 三個字係開頭 如果係佢上次ig個首 我見到開頭係rap line 諗緊係咪代替jyp 做左開頭？

JYP呢兩年啲歌就一般般啦，有啲江郎才盡feel
唔好抱有太大期望

心+箭
唔好再細D

Sexy左

girls girls girls,stop stop it,i'm gonna be a star,do it again,encore,very very very
煩膠洗腦歌多

肯定on99自己用原子筆畫

諗到佢畫個個姿勢

可能其他人幫佢畫

覺得一係momo一係三歲

應該都係家姐 上次都係佢畫瑜隻腳

Nature Collection

其實志效本身都好瘦，見過佢過真人就知

mk

換左人

我一直都唔明依個動作乜意思
除左好撚臭之外

官方答案好似係이리와

聽返好似係들어와...

唔係聞味少咩?

呢個唔係3歲提供官方答案

姐係點解

佢係想叫人黎丫...

話住博下定點呢....
華文媒體話行vip通道架喎...係咪因為華文唔識睇所以堆哂係到

好似開車走左lu

唔知返到酒店會唔會開V呢

機場個D無野好捕捕佢地

新post留名 吔堅滾啲友

乜都睇唔到

咁算唔靠捕到

可能已經最有價值捕獲

日本fanclub 有起身鈴聲

Nature Collection仲有兩條片

Momo好Q

好正

咁做好毒

都冇其他人聽到架啦

D聲太溫柔 叫你唔醒 醒左都唔捨得熄

係Interpark買左fansclub
點知尋日deadline入名同id無入到.........
係咪即係等於無入到會

識用一定用吔堅滾啲友

而家仲有無得俾你填?，無嘅試下email哂俾2個parties睇下幫唔幫到你好過啦

點解你對呢句野咁執著

可能已經最有價值捕獲[/quote]
我係一個唔及格嘅once，
請問各位佢係.....

最重要個part 無入
email 問下囉

新加坡班友玩追車

洗唔洗呀

點解我屋企隔離間7仔無TWICE

我係一個唔及格嘅once，
請問各位佢係.....[/quote]
我諗影個個都唔知

中間d影p到無晒

新post留名

識咩呀你，呢啲叫自體發光

我no

我南

南南

經理人
好似係

志效

小隊直長黑髮真係

momo又買好多野食

求backup

留名~~~

落機咁耐終於見到一張有ochibi....仲以為留低左係機場

Thomoas

屌無野啦我已經神智不清...呢張圖唔係黎
真係一張佢係新加坡ge圖都唔覺咁

Thomas

Momo條仔留名

今日momo 同我講生日快樂

請停止ff

尋人/圖啟示
身高160cm(俾盡)
啡色短髮，韓國人
特徵:咀角有粒墨
最後露面時間及地點:2017年4月27日下午約2時，於韓國仁川機場
聽日都唔見嘅我打999

痴線佬又出沒

我個妹黎

警方列作傻人發現案處理。

吔堅重慶酸辣滾啲友

佢太掛住我所以見香港機就上左機
而家係我屋企 唔洗太擔心

南妹好可愛

呢個素顏 妙呀

子瑜著高踭鞋 啪埋其他人度望落真係好巨

叫下春先，fb回顧
原來上年今日係高登post到同巴絲打組團追cheer up cb

好呆 好pure

好得意啊

Twice搞喊人

快點搞喊我

有時好擔心啲架妹會唔會激動到暈低

有條好啲啦

啲架妹真係好鐘意佢地 個個都好激動 不過諗諗下我係佢地既話 反應都可能差不多
諗唔到日本真係咁多女仔鐘意twice 好似一個男飯都未見過

架仔一見到佢地應該唔止喊咁簡單

架仔唔出街

好想比佢地嚇到心臟病發

好驚一見到佢地已經心臟病發

想瀨屎

下次去韓國買定D清心元傍身
樓上要長欖住屎片傍身

六月去如果撞到就正

pocari sweat making film

spris mina behind story

上認識的哥哥

終於到南妹啦

正

真？

yeah又有新嘢睇

今次冇聲 但我都買左

伙食

今次宣傳得咁足 話唔係正專都唔信

係時候重睇一次認哥

啲節目組又有得先睹為快

鄰家女孩

yeah~ 鍾意睇認識的哥哥，好搞笑

Subscribe唔到free vlive+

Vlive+要比錢喎應該

收到TV4
中井南

30 day free trial

得琴日今日有得試

近來有無節目exclusive to vlive+?

完咗兩個月喇喎
個陣唔駛1min就比人搶哂

琴日係另一團
佢係每隔一段出
Twice係第一round出

好葡萄

幾時上埋兩日一夜

希望今次南南係認哥可以多d鏡頭

Ig又宣傳

係twice見到

眼花

我都中左 有無巴打中左sana可以同我換

今日去影相

呢層你可以放心都得喇，一定唔會多

你開始有思覺失調嘅徵兆，俾錢會解決到

等睇我sana手

取向狙擊

竟然係produce 101首歌

3歲志效都玩狗

#TWICELANDinSG 係新加坡twitter trending第一

係咪泰場玻場都有同飯合照 session? 反而韓場嗰陣冇架？

係，韓場無

反而主場無 港場會唔會有

港場呢

連車尾燈都見唔到啊

黑超爸爸爸

又重溫

港場唔洗諗啦 FF下好

真相不要說穿

唉 都市傳說

可能 5 月真係有呢... 不過係 2018 年

請不要消失希望

好蠢

如果南鏡頭最多我係銅鑼灣大叫我個名

Twitter搵到?
求名 search logo名搵唔到

There's a little boy not more than 10yo queueing alone.
The little boy cried when he saw Twice 😂 and the girls were like, "Don't cry~"

1101_yjy

Thx

Hi! I am momo

5月4有個日本line live

為左TWICE聽日買番支先

你個名

又有公海post la

仲要兩個

一向唔睇娛樂台

皇天擊殺公海post

d留言

又咁激動 一向當佢哋唱歌

當笑話睇幾好笑

佢哋鐘意睇波

會唔會搵到呢度D癲佬

唔好咁易比人trigger啦

大家好，Gucci來留名

成日擺我老婆上枱
逼我講粗口

#好似好好味
#好似好多cam
#食唔食到咁多

一放工返上黎就話有匈奴

嚴陣以待

手機上網虧下虧下咁

好在個新聞會(?)見得返彩瑛，差啲打999報失蹤人口

依家每次睇關於佢地九個嘅片或者gif都會偷笑
我應該已經癲左

有v睇

睇緊101唔好開V住啦

有V呀

V!!

韓國D網真係幾勁
係第度又起格又LAG

韓國同香港好似係數1數2

Mochaeng齊癲

公平咩

SANA話本黎諗住買TWICE emoji ，點知見到另一款靚所以無買TWICE走左去買左另一款

睇完 VCD 直播，但都睇晒...

9個都見到
好high

好感動 咁夜都仲未返酒店 快D返去抖下啦

久違既v 真係好感動

買左呢款

公海呢d 鋪就算啦 比班咸濕仔發下夢 好過d anti 人身攻擊post

志效買左EOS M6

志效隻腳

有人話似係做左微創
有咩好笑

辛苦哂小隊

笑你呀媽瀨屎

好心痛
小隊要加油啊

pinky 存在感好高

其實我係擺錯表情 以後係喊

做完手術唔洗復康咩 遲下仲CB

應該係呢個關節鏡膝蓋手術

啲飯真係由頭跟到落尾 佢地又去7仔

新加坡仲香港細過
又要開V自爆位置

呢個手術好似話最少休息一個月，幾個月內回復正常

唔好話跳舞啦 企得多行下樓梯都唔得啦
咁做實大把手尾跟
可惜小隊成日太自責 佢實死頂都唔會想阻住成隊搵食

咁後生就咁 第時真係

真係好擔心
咁樣死頂法可能兩三個月就有事

無死頂嫁喇
演唱會又坐
瑞士又無去
依加醫學咁發達
唔洗咁擔心啦

file好似大得濟轉唔到圖
來回loop 20次有彩蛋

如果黎緊新歌唔係跳舞ge就可以唔洗擔心...

一定要跳舞啦 之前講左好似打歌2星期

我無記錯佢係話...一定唔止2星期

發現新大陸，
原來抆起舊彈弓可以換電，之前抆少少見到條線以為電線黎....

九隻一齊咁 comeback?
大家都可以抖抖對腳

第一次買包有A
原來真係有既

主人去左新加坡，屋企得番我好悶

有無人覺得IU自己RAP個段效果更好

我有3次經驗中過s

3個鐘內賣哂...我話嘅

翻舊帳系列

佢2個又一set情侶裝

左下咁似樣

有中字啦

今晚concert 臨完場會出CB日期，我話嘅

就係聽日，子瑜同我講左

另類方式sd message俾twice....如果佢地要用wifi的話

見到個傷口覺得好心痛
咁細個就咁傷，大個點算

如果做到就型

希望應援成功

希望成功做到應援，尤達企鵝留名

暫時為止,search twiceland出現得最多嘅人物

啲fans幾時開始鍾意影埋經理人

啲飯走去第一晚間 7-11 朝聖影相添

SANA新站啲相好高質

團飯嘅最高境界...飯埋佢地啲經理人

再飯埋j~y~p

係咪有人召喚JYP圖海？

請保持冷靜

G持

到底咩心態 sv咁多JYP啲相
仲要有gif

應該同中意黎明D fans一樣心態

VIP飛有呢啲送

今日個場

好靚

勁到 公海一頁5個TWICE POST

40線TWICE要紅了嗎?

V 入面oppa係播dirt work 個陣講35億原來出自呢度

我發覺我有一隻日本手

就開shoe

都有啲人開 periscope, 希望有得睇少少

而家係唱緊？

18:00 開 show, suppose

玻場應有英文翻譯啦掛

又有玩命系列

開波！

個位置好靚 希望勇士頂到完場

正面

都幾近

發覺TWICE好多女飯

有人留言問志效係邊

佢搵唔到咪問係邊囉

Touchdown
I'm gonna be a star

im gonna be a star真係好難聽

Cheer up

副歌ok嘅

同感 呢首點都接受唔到

講野啦

Oppa chok聲

痴撚線 啲飯嗌得好癲

凝住家姐唱親都想砍頭埋牆

片主本命應該係oppa oppa講野即刻勁大聲應援

遠d

仲諗住講英文 mina 做埋翻譯添..

mina扮英文好架炸

嗌聲大到聽唔到佢地講野

開直播好多都oppa飯
之前秦場都係咁

啲人咪禁心心得唔得，手機lag到爆

心心我收左

全場好似對momo最大反應

神曲 like a fool

呢種performances咪幾好，唔洗下下跳黎跳去

聽到起雞皮
好想可以現場睇

1 to 10 冇編舞架咩？

陪志效坐係到唱

Like a fool

開個盤估下今日 encore 9 寶玩咩花臣...

志效也起來

用呢種台
你估會唔會以fans meet模式咁，請fans上台玩?

罰你睇十次

好似華仔咁，一人拖個女飯上去行住唱。..

就係幾得好似有但佢地坐晒喺度嘛。

如果唔係就咁一個四方台好悶，vip位都無乜特別價值...

我準備好啦

咁快手

點解咁清，咩機

乖乖地坐定定啦你

狗比唔比入

流緊鼻血

唔知。
但個 live stream 冇上次泰場個咁清，唔係好睇到。
睇畫面返 twitter 睇人影仲好...

唔好話我知相機都帶到入去丫....

彈琴

iPhone 都可以影到好清？

Ponytail😛

唔好鳩叫啦啲人

子瑜:once 我愛你#

有朋友睇緊live嗎？😁

子瑜，我也愛你😍

我想你們

子瑜想殺死我嗎😂

子瑜教志效講 「我想你們」

乖乖忙內

Pit a pat😢

子瑜😀

如果曼谷同新加坡都出埋DVD就好

係咪全滅

3個全滅

應該係 全部熄哂

只有聽覺可以享受😢

冇得睇喇

玩完

One in a million

Audio 照殺

Next page?

屙尿時間

Jelly jelly

間緊場咋...有片睇得返

䞡得切睇 mina

唱左cheer up未?

好似唱左 見到有人放唱到shyshyshy

睇唔切

do it again

淆底

第三首唱左

RIP

又黑左

只好聽住聽覺先😣

其實佢影到同得聲無分別...無所謂啦

Overdose😮

mission fail

睇唔明玩緊D咩

好激動，到底睇緊咩😐

配對...個叻仔好似答5

One in a million😆😆😆😆

聽到好感動

咁應該有排比人笑

今個場無T字台？ 好遠

睇唔到，配咩？

睇唔到問題...反哂光

子瑜個中文感言就好了... ff 中。

有

真係講中文，yeah!

唔使FF啦 真係有

真的有！！！！！

多xuan

南妹講英文啊

因為啲fans 太大聲聽唔到英文翻譯，所以有中文先聽到...

모모

英文呀～南妹呀～～

翻譯把聲幾好聽

好清晰好響

子瑜中文感言 @ SG

依家係fans made video?

快到

可惡，係咪冇 video stream 呀？ 呢 part 先嚟冇....

睇 fmv

個個場都搞呢啲fanmade video
對其他地方好大壓力

港場

港場呀～～～～～～～～

聽LOA聽到起哂雞皮
真係好正啊

家姐今場好似冇泰場咁 high...

消失的港場

我以為係韓團文化

其實係
其他團都有呢啲

完了

Knock knock開頭唱左？

Jelly Jelly果幕MV會唔會公開 好有視覺感

集氣...望佢開V

幾時到香港場😢😢😢😢😢
子瑜BB

集氣，開V

家姐又周圍搞人...

其實唔想佢哋開v 開完con已經好攰
一陣又要趕飛機
家下食啲嘢休息下仲好

子瑜大大力打返三歲

仲要坐6個鐘頭機

聽到 啪 一聲

三歲阿媽都有嚟都咁曳

係咪又即晚走？

之前新聞話係

動畫人物聲

幾個都咁玩，乜玩法？

死左

5月幾號,CB😵

子瑜)還拖咪還拖...洗淆你

點樣將吧聲變成咁 好正

跟本係 momo 原聲嚟。佢喺動畫跳出嚟的

我要做志效

問佢

究竟係邊個玩先？
就嚟成隊都咁變足球隊。

好彩無自拍 如果唔係今晚跳樓算

Mina個反應

Sana條褲洗唔洗咁短 momo好大力

給我打 把他往死裡打

0:31 Nayeon spoilers dance?

假忙內

唔會咁大膽下話

港場係一個傳說

難道港場真的已成傳說T.T

話唔定公司叫，或俾某啲 move 可以開始 show up...

嗰陣 cheer up come back 前定延都玩過。

00:15

泰場見過類似嘅動作，應該係喇

=.=

幾時係重點

應該話有冇係重點

似係啦如果兩次都有

呢個都係 point. ohyo ohyo~

抽極都無三歲

打下新歌會random出卡，祝你早日得到三歲的卡

JYP

一齊去佢fb用JYP洗佢版

Momo又係 出極都係tt cheep up truth
係都無knock knock

JYP穿就真係笑死

慢慢黎啦...

只好打多D歌繼續抽..

Btw 呢隻game都好難玩 normal已經手殘

你隻眼未習慣姐..

hard 既hard carry

hard carry先係最邪惡

玩到手都斷

直接飛去hard好D....逼你自己習慣個速度
副作用:你唔會想返玩nor/easy mode...悶到嘔

手都斷都未三星

呢個我Agree，而家真係覺得easy和normal好慢，但係hard carry都仲未過到

一陣又比組長罵

我除左twice同baekayeon之外...其他幾多粒星都唔care
之前諗住去easy mode到解返哂d鎖...玩左5首頂唔順...由佢算

TWICE的hard都打爆哂星了，Melting都係，去返normal想解下其他歌，但係真係頂唔順，成日諗到d制到未到未

專心砌左隊twice 夠練2-3隊3人組

繼續有得踢

我都係集中練TWICE

我練Cheer up的Theme

心臟受到重擊

定延!!!!!

屌

諗起佢地

2:26

JYP咁有型的

家姐豪邁坐姿

我連家姐係邊個都睇唔到

成日唔夠人d 3人組咁高分
每個禮拜都卡係第5,6名 得果14石送

Master

聖誕框係咩黎

聖誕個期限量版

D女俾佢溝哂

今日 vvf 比d 保安捉到影相

似乎又係spoiler 喎

配對失敗

有無第2個角度

當刻心情

2yeon

腎真係幾識搞笑...

你有佢咁型咁正咁靚 先可以問呢個問題

2YEON世界第一

一個人可以咁型咁正咁靚 公平咩

因為佢係俞定延

想問下會唔會知道呢張相既出處係邊到 飯站定咩

有冇人開whatsapp group呀?

上面做咩係咁打表情-v-

真係又靚又girl crush

愈睇愈正 點搞

淨係知(好似係)160701 ge stage...你張相ge出處就唔知啦

左上角有watermark 你去search下？

應該我又錯....你個張圖好似有背景...我無

似係延世大學影的，站就未找到

同一隻舞?

跳咗成段咁滯啦。

Nayeon 推拉

friendly岳母.....但我都希望其他人唔好打搞佢

唔打搞佢 想搞佢

連我呀媽都想搞

想打鳩搞你

你都要早D瞓手足...

感謝各位

咁到時家姐洗唔洗對我講敬語呢

我以為錫左落去

Once,我愛你
好有親切感

其實三歲阿妹遮哂樣啲人仲係咁搵佢影相先無謂
一直以嚟咁低調就知佢唔想俾人影到啦

賢賢 beautiful and cute

殊.....阿妹唔係入面，唔好去搵佢出黎

SANA上新聞topic都有噢囂噢囂

係naver search 大選poster 圖片第一張圖係呢張

每次都好多野收

2yeon🤘🏻😭

睇到唔知點解好感動

mina毫無違和感

豆

Jyp

Feel 到佢地返黎個個都好攰咁 辛苦哂

電燈豆

仲有排忙

家姐個黑眼圈由出道到依家越黎越大

Mina 睇嚟唔鍾意玩呢個 game, 但啲姐姐係咁玩... TT

冇晒乎...

腦入面聽到MINA悲鳴: WAE~~~~~~~

賢好靚

其實TWICEZINE入面有啲咩?係咪有Poster之類

哇 兩個都超超靚

[多圖]同埋有專訪

真㗎？定key架？

唔會key la 堅學生相黎

唔係用校服小卡p嘅咩

求校服小卡原圖

揾唔到清啲

我見到HMV賣3XX

謝謝

信和150有啦..

Hmv 食水好深

自己訂計埋運費仲有找

屌佢老味我都心諗乜咁貴架咩

小隊

校服小卡好想要 HK有無得買

有錢乜都有嫁

我見ig放1set$800

冇錢就唔好追卡喇，賣腎都唔撚掂

追卡會追到你死，我都放棄追卡

之前ig成set有人放$1900校服卡
見到個價我呆左

我見過有人放$2500

有無巴絲打知道邊到仲有得買candy bong
5月想拎住去追CB

去韓國？

信和有

就快又30頁
係咪又會有jyp圖

係呀 今次追過去

好似300幾蚊

度度都係咁，一早跟團咪唔洗

唉我都知既 早排無咁多個腎

問人借囉....返正擺係香港都係得個擺字

係囉，唔會有機會拎出黎用，港場只係一個傳說

係屋企鳩FING

不要再說了

其實係唔係真係有港場🤔？

有機會都想去多D韓國追佢地，擺下都幾靚呀 收藏都好

睇下有冇2手囉 全新係咁上下價錢

但尋晚講左新加玻係TWICELAND最後一場

我都周圍搵緊

我想死

正呀！！！！！！！！！

係咪剩係mama先會黎

咁日本呢？

屌那星 12月根本無機會係香港

下面有電郵，你問下佢啲料邊到黎

我要港場呀！！

唯一一句提過下香港係
홍콩 등 다른 지역도 조만간 일정이 정해질 예정이다. google translate: Other regions, such as Hong Kong, will be scheduled soon.

Soon姐係兩年後

Got7 2014 出道 2016港場

係咪要等埋大陸解禁先黎

之前聽過話mama有可能唔再係香港搞

擺到發霉都可能未有機會用到

其實係唔係之前mama黎香港果陣
堆毒撚嚇親佢地
唔敢黎開港場

又講

定期拎出黎bin c

呢個真心 搞到港飯形象好似好差咁
佢地唔黎就我去追

隔離韓妹post又係咁

個陣未睇
Google過搵到apple講成班追住去，有人送信？

如果佢地今年仲有時間出席大學節慶活動ge你會多d野睇...
不過雖然一年...都可以話今非昔比，而家身價絕對水漲船高
上年都CHEER UP出左個幾2個星期左右...未有TT同KNOCK KNOCK ge人氣

送信咁nice唔會係香港人做
都唔知係咪香港之後...永遠都有經理人睇實人俾佢地出埠行街

有無我既wallpaper 可以share

印象差哂

癡線got7 搞呢種fansign

佢地咁忙 自己又飯遲左 都預左淨係睇CB或者跟下日本個邊 希望有機會參加FAN SIGN

機會用錢製造到

Twice咪搞呢種呀

都唔關我事

我驚我買50隻都抽唔中

靚到…

第一張

隻色好襯家姐

連MAMA都唔黎 不過MAMA咁貴 仲要得1-2首唔去啦

有無人有個女保安IG

佢地坐住golf car好無奈 經過免稅店睇都無得睇

今晚11點

子瑜有買到香水好似

?

賭J...乜announce都無

我估下星期

係咪要cb左之後先有得訂碟?

買就通常MV出街後第日
訂就MV出街前已經有...
我估佢新MV應該15/22/29

thanks 到時我再睇下跟enna 定係gmkt 先~
好中意D pre order gift

你切硬都得喇

會唔會有

TWICE SIGNAL 2017.05.15 6PM

SIGNAL

Twice 息怒

那....燈神呢個朵唔係浪我虛名

話說咩造型黎

好似得志效無髮夾

Gg

new album 叫SIGNAL?

J

唔知咩主題 講唔出

Signal

燈神請交出你既肉棒

校園風?

點解係6pm

我幫你地咋...我燈神黎架麻

音源改制嘛

燈下港場

但mv唔係中午12點岀

呢次會唔會玩下走位同舞台效果呢

變左校園風？

TWICER嘅teaser 信唔過架

望唔透咩concept

Mv通常跟音源時間放

歐洲華麗風

我覺得有種 20世紀少少少少英倫feel 不過再加現代元素

如果唔係套衫擺明校園風
就咁睇表情我以為係溏心風暴

mini4
咩背景嚟

Mini

呢身造形我硬係覺得會有世界大戰

仲以為會出正專 點知都係mini

唔知咩主題 但係好靚

某團又會話自己係校服風始祖

又黎

唔好亂講野啦

點解有d 有髮夾有d 無

我建議大家追左條J數先

都唔關個團本身事...
係D anti會拎黎比較

其他無聊野無謂討論

應該最少兩個造形掛？

書卷氣質少女

呢排行程多到咁，其實都知正專可能性低 唯有期待年尾果隻

OK....贖罪圖
唔好追J數

mini only sad
不過正專早排先cb完 都預左既

其實出mini好正常咁chur點會正專

唔收貨喎 豆呢

幾時先有機會出正專

已經出現咗

陰公家姐站 slow walk 5月入伍CB都無得睇，Nayeon_Cleaner就6月入伍

入伍要入成兩年真係痴線

但有D好hea....我個mentor話係小區做差佬都算服役

咁快搵到

貼哂9個出黎就考慮下

上連登，勿認真

有D g friend FEEL

圖都唔貼多張 有無搞錯

比機會你貼埋oppa

你唔找數就唔好再FF

找左數都唔代表可以FF

罰你今晚推爆個 post 加開新 post 啦，但唔好用 JYP

定延好靚

你地要明白...我係一個怪圖收藏家黎
我好少有D正常ge圖係手，所以

我反而少怪圖of其他member 定延豬就多

上面2位誤解好深...
根本都無ff過

未必做唔到

希望燈神唔好迫人幫佢找數
我都唔想3歲得唔到幸福

個個都話momo onstage同offstage 2個樣
今日我要平反
----------
on stage

----
off stage

一樣咁

sana醒你ge

老實講...一睇到張相都諗起某團
但Twice teaser信唔過就例牌嘅

多賢今次個造型好睇

最近新見到ge魔爪圖

燈神D圖真係高質WO
比張oppa 我啦

睇吓算啦，等多一兩星期睇下有咩堅野

TT

係咪得cheer up造型相係關事

好似得呢次唔係堅姐下話

定延ge收藏係100%膠 ...之前差唔多po過哂

聽日time table

腎條頸好似長咗咁...

spacewalk出pb 有人po過未?

重算唔算係Twicecoaster系列

twitter

應該完左

我開始懷疑佢地已經plan定2018年ge pj

d鞋真係好有趣

著咁高踭跳舞

3歲著個對企係身應該可以同子瑜平排

所以Momo喺演唱會同豆跳個下其實就係signal個sign

咁ohyo ohyo 呢？

今次一定跟e記訂

係咪已經齊...就唔sure

其實唔出奇 根據之前幾次都係佢哋活動個陣就好自自然然咁自爆
未必到下年但應該今年年內冇走雞

未試過 試下先 我之前係gmkt
包到勁大份寄過黎

無錢了
點算

唔貴咩..

最近一分鐘，開始中意左Mina

宣布mina係我老婆

厹

痴線佬出沒

Sana嘅奇妙世界

聽朝六點前推爆個 post 就信你

信唔信我咬你

不了

痴線佬

已經第十分鐘了

岩岩起身就見到CB，又要賣器官了

點解九九段真係同twice咁似

桃桃
瑜瑜

唔似

彩瑛=祕書子

又cb想chur撚死人咩

對上4次

今次個造型好典雅

So far 張teaser係話我哋知一樣嘢

就係張poster會咩樣

已經買左機票

校服風始祖係邊團？

無話始唔始祖ge...但近年最深印象一定係女朋友

其實應該係英倫 ／歐洲貴族風？

呀！賤炸唷？

真‧校服風造形可以重溫節目/廣告

我都知mina世界第一

Twice tv

女朋友

阿媽咁岩見到話似溏心風暴

心跳 ？

係咪有人叫JYP呀 shy shy shy

戀愛既訊號？鳩估

邊撚到有人叫隻猩猩出黎

打鳩你

因為KNOCKKNOCK已經打開左心房

瞓醒未?

有冇巴絲知道飛去韓國買碟個價錢 同Gmarket Synnara買個價錢係咪一樣？

早抖啦你

TWICE page 2個時好似130001隻...就算有cover都係同價

唔該曬 樓上成日ff果位

上次knock knock係韓國買係16500

貴少少

好似差咁遠嘅

咁信和班爛坦食水又唔深wo...
通常都120蚊左右信和

銀包準備好了，一齊簽售

Hi龍巴 我細細個就聽過你個名啦
btw你出solo大把錢買碟啦

唔係韓國既ONCE
次次都好爽

帶埋我去

其實同fd夾Gmarket一齊買係幾平
但係都要有錢買新碟都係另一個問題

還好啦 不過我唔去信和買
自己去韓國買

All planned

我都海外飯咋

來，一齊

巴打門藍色個張咩黎嫁 一粒韓文都唔識睇，淨係見到堆code

Lane 2同本書都係我女友送俾我，佢真係好偉大

夜啦訓啦頭

介紹返Momo係我老婆

....越來越多人都係咁
亂咁ff....就黎失控

靠你指路啦龍巴

通常要買幾多隻先抽中
同埋你會建議留幾多日係韓國
以今次cb為例 15號出歌
你覺得邊日去至邊日返比較好

巴打要對你女朋友好啲
邊到會有啲咁既女朋友 可唔可以介紹下比我

串

如果係8月就好啦

圖與文無關
是咪應該要加返條post規 ff者請保持清醒 或者單機

我tg @YongJunHyung

我都希望係
希望八月有活動見到佢地啦

一齊得唔得

你係ff 界始祖喎

作用不大....班ff怪根本可以話開始自成一家...互相輔和

幾個問題，我慢慢解答先
1，簽售有分抽同鬥多，抽就買1同100隻都係1票，鬥多就唔多講啦，你話通常幾多，我都答你唔到 最好就問店員拎張紙睇下啲人買幾多隻，但我地外國飯就當然一出手就要必中，我會建議20隻以上
2.留幾多日，當然越多日越好，但如果你話你要返工無咁多假，小弟建議星期三晚上機，星期日夜機走，星期4去mcd,星期五影上班，星期六日簽售
3.15號出歌，應該18號就上mcd cb，不過唔建議首週去，可以5月尾去都得
以上細佬個人意見，歡迎各大神補充

我講左好多次我個d唔係ff黎
登哂新聞都話ff...

大家傾傾先

得返15日...tv5幾時先出世

多謝龍大神解答
太長唔quote金鋼捧了

好期待，快啲出啦，等到我就黎死

好想快點睇

唔好咁講
當年都係有巴絲打互相照應先令到我可以係到教路

已搵 有大神carry 唔驚

唔該你係咪之前係高登開小圈子whatsapp group個巴打，仲有冇位呀？

連fans cam都100萬view

仲有啲咩新野頂下癮

[/quote]
唔該你係咪之前係高登開小圈子whatsapp group個巴打，仲有冇位呀？[/quote]
身邊冇人啱咀型

Twice on crack 有冇睇過，條友整得幾有心思

唔該你係咪之前係高登開小圈子whatsapp group個巴打，仲有冇位呀？[/quote]
身邊冇人啱咀型[/quote]
same here

就推到1001以表示g持

身邊冇人啱咀型[/quote]
same here[/quote]
Twice Whatsapp group已死

same here[/quote]
Twice Whatsapp group已死[/quote]
係到咪算囉

8月整多隻album你tan

唔好嚇我呀，冇咁多器官可以賣T.T

做個好朋友

多謝先，唔知如果起香港開演唱會佢會唔會陪我去 無晚話可能要搵巴打你地一齊去

唔洗擔心
港場係美國做出黎呃人

我想問係咪有得換小卡架因為早兩日買咗Album 又抽中左sana

去簽售買廿隻嘅朋友啲碟最後會點處理呢？

當飯食

扔

邊隻

永遠都企高啲

Page two sana

幫你唔到lu咁

冇問題巴打

算你識做

唔係為左你..係為左遏止JYP圖海
留返D位睇下有無新PO拎

為 TWICE 吃
祝各位 ONCE 身體健康

節衣縮食先得

而家要開始食療補肝腎

新post